黨衛軍：到陳淑莊曾出席聚會酒吧搜證半小時 帶走一部電腦

警方到陳淑莊曾出席聚會酒吧搜證
17.04.2020 22:18

立法會議員陳淑莊月初在深水埗一間酒吧，出席約40人的聚會，被指違反限聚令，警方晚上到涉事酒吧搜證。旺角警區刑事調查隊晚上在大南街的涉事酒吧，搜查約半小時，帶走一部電腦顯示屏幕及電腦硬件後離開。

陳淑莊月初出席酒吧聚會後指，當時是與飲食業人士討論政府宣布酒吧停業事宜，她以議員身份出席公務會議，認為並無違法。

想問圍邨擺酒單野出動左重案組未?

Push

———————————
⚠️請留意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

鄉黑酒席唔捉捉人開會

鄧氏自己人點會捉呀

鄧字頭=合法

係囉 人數多咁撚多 搞個條友有組織 明知都照犯法 香港式法治 ？

係咪要有人正式報案開FILE先告到擺酒單野

鄧炳強同姓三分親
圍村係法外之地又一實證

鄧小強直頭係果條村啲人，點會拉啊

如果關埋門開會都唔比 全香港公司係咪可以執柒

佢係撚原居民 大把姓鄧好憎佢

鄧氏wo，搞佢?問過特權一哥未呀

你不如話埋原居民好多好撚黃

豪2000蚊比佢就又浩生生反映左係抗疫定搞事
幾好

後生一輩真係 中年同老嘢就

後生上唔到位幾黃都冇用

北區有個彥氏後生仔都挑戰丁屋
好似係番唔到入村
利益為大 符合舊東方人思想
加上殺子文化真係配合得天衣無縫